琴晚12點到而家確診數？

而家截數到底點計？

無架
日日個報法都唔同
政府今日想收緊限聚令咪計埋琴日果D同埋一齊報谷大個數囉

7月18號下晝4點到12點已經108啦
如果報大點解唔計到19號下晝4點

咁你答樓主啦
點樣計法
幾點到幾點

個data要核實囉
禮拜日冇咁多人返工核實新確診咪到0000截數

其實係咪報大數？啲初步係點計

由12點到而家 多左6十幾

而家好似變左
7月19日 00:00 到 7月19日 23:59

星期一一向最少

我估而家都無咩關係, 因為太多人留樣本, 我諗佢地都唔洗休息, 都係做足7日

咁而家話1百宗又係幾時到幾時

想少D 人咪早D 截囉,
想多D人咪遲D 截囉
可防可控

琴日講得好撚清楚之後係計每日0000-2359
都仲可以咁多人問

留意吓新聞啦，以為自己好型

一向小今日73